砌女list求評 20k筆直

20k連windows
請各位幫幫手睇下下面條list可以有乜改善

[quote]20k連windows
請各位幫幫手睇下下面條list可以有乜改善

Ram 唔用g.skill?

evga死忠？

試下呢隻牌子啫

Fuck the world 之前好似燒vram

機箱都千五蚊

唔撚係啩